必需盡快全面輸出自由之火

多一個朋友好過多一個敵人
依家內地全面抹黑抗爭運動 証明佢地好驚
所以我地一定要盡快展開內地文宣 主動出擊

1. 有線有報導指唔少廣州人會睇直播，所以遊行時可以舉下大字報connect 廣州人
e.g.提下64 講下內地維權、人權 話我地係為中國好 等等

2. 實體翻牆
有唔少人已經開始寫信寄上去做文宣，澄清下，講下大陸官媒唔可信，叫佢地用VPN等等
可以參考致內地同胞的公開信

3. 大家發揮下創意 睇下點可以將聲音傳上去

反攻內地 刻不容緩